有時係到諗 過多幾年無左美欺同c朗 仲有咩球員有討論價值

呢兩個講鬥成績都10年有多 又分別係唔同範疇破盡紀錄

講比較 球迷比較佢地兩個成就 技術亦都10幾年。真係想像唔到佢地退哂役之後 球壇仲有邊個值得球迷花咁長時間討論

未來係Junior 同 Dembele既時代

全隊猁物浦

會變番正常討論足球

有兩個外星人係到 搞到其他人無哂價值夏世三 蘇狗 梅拿呢d擺前十年上位 可能變左名宿

又拉埋美斯落c朗度講
球技差咁多唔好一齊討論啦

佢兩個出道前你無同人討論足球咩？

清 講清楚D
係vinicius junior

Iwobi

Mbappe

邊撚個得閒理Neymar Jr